班黑絲oL留咁長水晶甲點自慰

琴日幫我打飛機時都驚佢刮損我

a0

收啦mayug

再串我真係貼圖架

用自慰棒囉

認真問
香港女仔有咁淫咩

人地晚晚扑野 洗鬼自慰咩

香港女仔睇落好保守ja
真係咁淫

Hai......

Ching有冇試過扑好朋友

佢地通常搵我

搵你做咩

Chow post chicken

幫佢捽

只係base on原有概念創新
但諗唔明點解佢地鍾意jel舊野係手

有咩甜野分享

二次創作？

報警拉得啦

唔報死全家

唔算抄

報唔報都死啦

好多港女有用假鳩

讀大學住hall都撞破過兩個女仔有

特登畀你睇到

真 以為女仔冇咁淫
點撞破

有男女hall ma

Ching咩u

咁你碌9唔會擺出黎架

7/8咪知

4大

入room傾心事

中學生都有ac

錯窿poly仔？

HKBN ISP

懷疑mola ching已經食埋條女

Cityu

比人用假9屌番轉頭

屌入得房通常都食得

前列線高潮

City邊到四大

單獨就係

升左排名啦

傾心事會一班人咩

好腥

巴打應該好少入女仔房

港女d房通常勁亂勁污糟

屌 做咩踢爆佢
佢A()

女仔仲懶過仔
唔撚執屋

我毒撚黎
但假9都亂擺

Hi siu膠

系

排名有撚用咩
搵幾多先最實際

咪又1萬幾千開頭

跟蓋清炒場啦

好難回 dead air
此po已完

你條毒撚日日喺連登開咁多post，係咪冇社交生活架
放低連登，出去識下女仔都知而家啲女仔好淫啦
毒撚真係可怕，做返個正常人啦，淨係識得開post

連水晶甲插會high啲
好似係

新潮文

佢女神係淫雞但唔肯面對

叫條仔幫佢

收爺啦 屌得少呀

HJ幾錢q

屌你老母 毒撚得罪你牙？
洗吾洗下下針住晒

樓主又ff完係到9up

教你

毒撚a0仰慕女神得罪你牙？

樓豬A0

樓主一睇就知係青頭仔

港麗